---
title: >-
    شمارهٔ ۴۸۵
---
# شمارهٔ ۴۸۵

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>هر که پیش از مرگ مرد از یک جهان غم شد خلاص</p></div>
<div class="m2"><p>هر که بیرون رفت از عالم، ز عالم شد خلاص</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>تنگدستی راست لازم گریه بی اختیار</p></div>
<div class="m2"><p>تاک تاآورد برگ از چشم پر نم شد خلاص</p></div></div>